Solomon Yue 又有貼士

你話點解

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道，終點 - 九龍塘
Dress code：全黑、蒙面

哇

推

似炒車喎

所羅門收風快撚到

舊相嚟，之前見過

好似炒車

係咪比人拉左咋

呢個MK咁似和你塞果次係咁亂打人咬住人唔放果個

岩啊 所以一定要解散狗隊 全部都係恐怖份子黎

屌你依個真係手足黎架，又搞到國際炒車

有冇炒車Source

咁應唔應該提佢

嚴重炒車

前線做咩都唔會割
但係要諗下個法案

用返星期二影到成廿個卧底係廁所個條片啦

炒車source?

所羅門炒車wor, 連登仔醒未
其實佢係郭文貴d friend

炒車就同所羅門解釋番

solomon yue好似已知炒車,睇佢D留言佢都預左

提下水好，驚炒車

好似係有人@咗佢先炒車wor

證明本身佢只係郭文貴之流
如果聽佢講齋等人權法就中伏!

所羅門同劉細良一樣

係連登仔先信曬

「戰術」遍地開花式突襲

幾時

內容並非真實，但張相之前出現過

source啲質素好差，但係因為以圖搜只係搵到上面

when where

連登仔鐘意吹水專家，反而憎有勇有謀既前線

明明前線勇氣智慧並重，連登仔就覺得所有人都係傻

連登真係平行時空呢張圖傳左幾個fb大group啦

P牌推

呢張炒車姐

麻煩FORWARD 法新社影到汽油彈果張 仲有蘋果影到綠狗守公廁送臥底送段片

上面咁撚多人洗地? 好撚驚阿?

Push

即係話你個所羅門其實係普通網民黎
佢無強大既情報網係背後

所以唔好 all in 啦,比空間前線啦

明明前線勇氣智慧並重，連登仔就覺得所有人都係傻

是但啦，總之當真入埋啲狗數，最多淡化單嘢囉

無人話佢有 唔洗轉移視線

佢係美國議員已經夠做

TWITTER要人係唔會改變既事實

青衣狗屋囉 點解仲有人未見過呢幅相

有冇人可以畀返廁所換衫短片佢睇

解釋番真係好多警察扮示威者

引起呢一個唔會唔可以當係佢嘅錯

呢張相係咩事有冇人解釋下

佢收風快過我地

屌你老母呀,人地有身份有地位有份幫 你老母就將佢眨為郭文貴之流?

屌
而家有啲驚

已刪了，不討論

lai

佢要警察臥底既犯罪紀錄

仲有天穚掟垃圾桶條片

你班友玩twitter就fc咗先放上去啦
唔好好似fb咁散播fake news得唔得？

應該

舊圖舊news

呢張炒車

郭文貴係鳩噏
佢係收錯風/信錯港人料

咁多人未睇過，訓左幾耐，幾日前已經係tg whatsapp睇過

為左推你地個無認受性無權力無plan既十九臨時政府宣言就想從佢方面著手?

我屌晒你同同山本一夫個老母呀

loi

你答我發生咩事好過打咁多字啦

唔係果個

唔割唔捉鬼係我地嘅事
但向外推返個波比臥底黑警
Why not
更何況佢地真係有咁做

反對運動有新方向既人都對唔住所有手足
btw

你老母閪就新方向,咁多人叫等埋美國立例先你地又會咁急整個"新方向"既?

明明無成立政府既能力同藍圖得把口又會咁急話自己係臨時政府?

見過 佢跟得唔貼姐

佢上連登

宣言

宣言唔代表會有

你讀下美國獨立歷史先, 反思下啦手足

你幾時睇到連登仔憎前線呀

前線係有勇氣智慧並重嘅人
但未必全部前線都勇氣智慧並重，可能有人得個勇字在心頭或者火遮眼睇唔到大局
難聽啲講係唔識收放自如，淨係識衝但唔識收
所以先至要靠其他人（包括冷靜嘅前線同喺後面睇事局發展嘅人）嘅提醒去修正方向

每個人都要對每一個意見要諗多幾下同有多啲懷疑
諗都唔諗就照單全收係怠惰，呢種態度好易被人呃同行錯方向

叫soloman fact check

Solo好波

Twitter要人！！！
但佢唔係議員啊清⋯⋯係共和黨海外分部副主席

你講既野自相矛盾

反思下啦 P牌手足

黑警唔會染髮，gel頭，炒車了

Between，放上twitter啲news求大家真係fact check咗先，尤其想tag人嗰啲

笑左

真相點都會重現。好在美國佬情報工作唔差。
英國佬就。。。。。屌。

留意咗你好耐，就係扮曬支持前線但不停推佢地死，打幾隻字就想害死人

仲有好多黑警臥底落樓梯果條片
唔會炒車啦掛

全個香港睇住 好心d狗咪玩
法庭都將狗定性做不誠實證人

唔好講完個term出黎就以為解釋左件事啦唔該,你重好意思提美國獨立,人地獨立時有軍隊支持嫁,你地有咩?有時代革命?

而且D人都講左好多次,你地要攪乜撚臨時政府唔可以等埋美國立左法先,係都要咁急係美國立法前攪個無實然權力既政府出黎咁得意既?

手足係俾人拉，新聞有講
嗰日已經話咁既look一定出事

係，幫手搵搵

提

邊個話佢有啲咩情報🙎🏿‍♂️???

左上角一架好似警車嘅車車。一群人著住示威者裝企在車車隔離冇人理，下面嘅哥哥好似在等出發。

玩左無耐

起底, block

唔緊要，慢慢嚟
另外如果Tag佢可以叫佢NCM Yue，避免叫Mr Yue
Twitter多一個人就好多

好心fact check再畀野人啦 成日搞到人炒車

成個局就係想整到香港更亂
尼兩日真係唔好俾佢得呈 plz

好似係青衣狗宿舍

提佢fc

大家小心fc啦
之前d撚屌成日話唔洗fc
搞撚到人炒車
下次邊敢大大聲理直氣壯咁講野

想補獲麻煩上去幫拖

再出返D真圖比人

有片更好 呢兩日都極多條核彈要推

炒車咪炒囉，重要咩？

尋晚都睇過

我想幫手twitter，可以搵邊個

Solomon: I read Chinese (LIHKG)

藍絲TG裏面話,呢條友以前都係做差佬嘅, 不過隔扯咗。佢地仲話呢個人HIV+。

仲有呢張相應該有成個月。

原來p牌同後生一樣
係原罪

無話有罪, 只係鼓勵手足反思下

而家轉吹風屌SOLOMON？

你可以
開個Twitter la

拉

捉到正

含撚啦差佬

正

雖然係舊聞， 但效果係一樣＿

@TwitterHelpBot，入面有FaQ教學

明天要大大聲5大訴求了

笑死，我開過post提大家唔好信足所羅門
結果比人屌到仆街
又話人地堂堂元老，點會咁易比人誤導丫
如果又多一單炒車，仲要一大班人幫佢護航

你地口講就話冇大台，依家就當正Solomon Yue係大台

已經大把料，做咩要做流料！

我估佢手下有人mon住連登/TG公海，隨時直頭係巴/絲；佢本人又識睇/講中文，俾盡譯少少廣東話同埋解解D潮語已經搞掂

用番灣仔10幾臥底係公廁出黎果d好過拉

solomon 原來都係

又旨意人做 開twitter啦

我都記得，以為佢係手足

佢提哂水啦

佢喺美國 知道美國人需要咩文宣

重點在抗爭者唔好認自己搞破壞

所有野由御用孭穫狗承擔
當初扮鬼捉勇武
而家咪要還囉

重點係唔好認呀

做咩都要賴落狗度

大家知唔知條法案未過架

叫得所羅門應該都係醒目仔黎 跟住佢個套實冇死